1745屯門公路轉車站狗出沒

1745屯門公路轉車站狗出沒

推

係入屯門方向?定出市區方向?

有gear手足小心!

似係返屯門方向

屯門方向嚟

補充：門屯方向